其實拎單車上公交既人咩心態？

拎架單車出街唔係踩咁拎黎做乜

公交你老母

其實搭車既人咩心態
帶對腳出街又唔行

我真心唔明點解有架單車唔踩架 反而要搭公交

公你老母交

我真心唔明點解有對腳唔行㗎 反而要搭車

個個踩馬路咩

乜撚野叫公交

公交車

公共地方交配

公交你老母啊

你老母同你阿公性交?

因為佢地係單車拎

公你老母閪交

其實搭艦母嘅戰機咩心態
帶對翼出海又唔飛

公你老母閪交呀

屌你老母大陸仔

其實將巴士叫成公交既人咩心態?

食屎啦支那狗

交你老母個閪共

咩嘢係公交？
日文？

公你老母肛交?